公屋仔一秒變私樓仔

人比人